（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？

事源有人踢爆上址嘅樓主就係木耳分身帶風向

之後一眾巴絲搵到會員#2702同木耳嘅背景極多相同之處

最後仲踢爆埋木耳本身就想玩自爆做難民打算長居日本

木狗愈做愈7，死全家啦

推

木粉心碎了

我想問咩係funson

「洗唔洗玩到人無咗份工啊」「佢分享自己生活得罪你哋咩」

另一個廚房巴可能被木耳利用左

原來係咁
推下先

全世界中伏

玩膠師

唔一定
其他人可以用其他人頭像

木耳係黃
我理得佢幾有機心都好都唔笑得
你哋班班憤世嫉俗嘅人型社會炸彈良心過唔過意得去

拉

唔該

木耳巴

呢條友心機重到
咁多人護住佢真係無天理

佢咁上位法有咩著數?

嘩

原來有目的自爆 賤種到

唔係頭像黎，係有人無啦啦喺呢個channel留言係咁貼木耳巴未流出過既相

而呢個channel係今日因為疑似有流亡手足吸毒單野好多人睇

開始懷疑今次都係借刀
保持距離等發掘到多啲資訊先

我叫你柒頭耳

佢哋兩個做過咩嚟

木耳下緊好大既一盤棋
連呢個整合post都係計劃入面
木耳既分身可能仲係到

已經想像到佢係電腦面前笑鳩咁多on9 係到爭住護佢幫佢含
呢條友痴撚線
搞到佢無工做係最底線

恨上位恨到癲撚左

咁大件事冇人推？

夜啦 推唔郁

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！

2邊一齊推

濟癲唔係
佢真係弱智

起底都係佢計劃一部分
連登仔點玩

狗公一定係男？

起底木耳班人同David 報警有咩分別？

唔好推啊

哇 劇情峰迴路轉

點止呀又眾籌扮被迫害又盛

一路冇回過相關post但依幾幅唔係話唔fit，但25歲睇落似三十尾個胸好老

眾籌過歐洲

邊個木耳，唔明

班偽善盲撐正義撚木粉去晒邊
你老大要人

關唔關我事？

7撚到。。。

快樂囝囝

綠茶表

強post lm

大型炒車事件

好彩之前冇推錯

2020就完連登都要炒次大車

巴佢老味咩 無論木耳係咩目的 都唔代表可以用報國安嚟玩膠

越刮越多

推到木耳狗仆街

咁要睇吓邊個講嘢語無倫次

佢班弱智fans入黎未

LM花生
隱約記得見過有人話
近得大阪andy都唔慌好

2020年真係峰迴路轉充滿驚喜嘅一年

佢浸弱智除太勁，回多幾次post就會比人認到

開始有啲煩

屌西從來都唔洗body正
把口識溝女就得

出面有條乜乜白帶
學濟狗開連登乜柒禮貌運動post

毛？

條弱智閪都好耐吓了

報admin啦
最憎人有分身ac

HKU Philo
唔知佢研究咩哲學？中哲定歐陸定其他？

不過唔緊要啦
弱智已經夠慘，唔需要仔細分
避免造成二次傷害

留意到仲未有木耳粉入嚟

Interesting...

留名先，推

姐係木耳想上位搞咗場大龍鳳,比人捉到?

佢25！？
咁撚殘！？

講真，駁唔到

識柒柒護法現身都搞唔掂
2日都咁多花生
花生價格急速上升

木耳真係下緊一盤好大嘅棋

柒撚到 靠光環做難民？

為日本藉可以去到幾盡

班小學雞比老母趕咗去訓覺，聽朝就到佢哋主場

逼害list入面唔知有冇佢分身

真係癡癡呆呆坐埋一枱

機心呀 心機

隔離post巴打揾到
連手臂粒癦都match埋

d fans去晒邊

你係咪絲？
咁都叫中上？

姐係咩國安email佢公司都係自己做?

連登仔又炒車 之前幾多人幫佢講野話木耳搞到運動已完

上黎聚籌呃錢賺撚到笑

諗起早兩日啲雙重標準木粉就想笑

可能想學個個咩Andy哥咁做日本KOL
見d政治KOL人開patreon ，可能條友遲下又想學埋
一份

批鬥木耳搞到運動已完
木耳自己搞到運動已完

連仔係唔係幫過佢del post
算唔算admin都撚埋
利申 冇追貼件事

我仲以為佢哋係好人點知

木粉幾時入黎

自爆令學術台少件弱智算唔算改革
改咗咩就唔清楚
起碼革走件弱智

講還講 唔好再po 相得唔得， 覺得佢個樣好猥瑣

笑撚死 訓唔到

唔怪之得之前係咁話佢係手足
博拎光環
屌你老母 着 tee 都要上網問
咁個濕鳩屎萊姆肯定又係手足喇
張相影得咁好睇

拉高平均智商

Andy消費個日本老婆
木耳消費個日本仙貝

佢依家都叫做上到位啦

不嬲同其他反木耳巴打同一戰線呢隻狗撚不嬲都有啲問題 想整色整水扮撚晒野 木粉出嚟解釋未

專業編劇

媽咪面=big mom 印狗=凱多 LM=紅髮 木耳=白鬍

f

乞衣Andy 丶陳飛機同木耳 3個黨羽嚟

真係無撚用

軟飯狗、雞蟲、大話精

分享玩鳩日本女人感情生活
分享日本召妓文化

一早話焦凍兄係好人

邊個肥仔

完美sum up左

你識唔識嘢呀
好有型喎！
推佢上位做連登KOL

影衰香港人

吓姐係自編自導自演？

好快會見到木耳出現喺乞衣Andy 同陳飛機d片

佢唔出po
或者用新ac出就無人踢爆

與自己對話
睇怕決定好了

大結局未

痴線真係估唔到

弱智仔木耳

木耳

峰回路轉中
有機成為長命劇

居然係咁

唔係護主
係反報国安同報狗

兒登仔思想真係好撚二元 非黑即白

只要cctoy同波台立場對立，炒車果邊一定係cctoy

木耳識五國語言 你班毒撚又識乜 by 濟癲(已死)

為左拎難民
去報自己國安

劇情峰迴路轉嘅

木哥自殺既話
班偽善木粉要切腹陪葬
係你地搞喎木哥大計
你地唔值得擁有木哥

木耳自殺未

駁唔到

都係印狗好不忘初心

學術台知名木耳fans 兩日前自po bam圖自殺咗

木耳高智商又係聰明仔
一班剩係識食花生既肥毒又點會估到佢諗咩
班人仲以為佢會輕生
笑死

木耳想人報國安wor

佢哋個Fact Check係只睇政見立場

香港人人傻錢多

你都未講佢大隻

死全家

到底要咁撚多國籍護照有乜撚嘢用

我係木耳我會點做呢
我應該搵第二個平台玩多次
btw比錯負平sorry

留名

cctoy癲佬扮正常人

係二元就攬到佢實啦

香港人不嬲都係咁撚衰格㗎啦
都唔怕講

fake news

五毛深夜帶風向 勁痴線

點fake？

些

咪試吓日本人咁切腹囉

木耳妙計安連登

痴線玩分身玩到兩個account有咁多共通背景真係第一次見

個啲乜乜邪惡宗教
如果唔係廣東話難學
黎到香港一定發揚光大
咁多盲目無腦傻鳩

撚化到班傻鳩幫佢奶袋底都得

玩200次都係200次cct 班弱智仔俾人撚
講真庇護工場都冇咁撚衰

講真果件木耳自己都有份鞭地鐵自爆巴打舊post
比人搞到無左份工都抵死

濟癲係咪有分身 有個齋濟癲有個LovEnPeace？
入過佢啲哲學post 9up 好似冇乜野
但平時LovEnPeace啲回覆好似唔多正常

cctoy黃膠智商合計50，fced

有冇人可以講講木耳衰咩比人追擊
我淨係睇過佢行路個po 印象都唔錯

咪甘啦

呢條友傻鳩又點撚樣 仲諗住搵返出嚟

有證有據都話fake news

個班日撚日仙貝嘅木耳fans呢？

我係佢我就無咁好心機作多個故仔
轉第二種語言又一條好漢

連西成區都sell

收皮啦，上開連登邊個唔知你係5毛？你呃啲少上黎既就得

真心癲

成日show off自己喺日本比女圍
早兩日有人自爆，佢鞭人舊post
仲話睇人仆街最開心

追下呢個post d回覆你就明
我之前都幾中意睇佢寫d post
睇完呢個post就

扮撚晒可憐

為錢咩都得啦

仆街到 好快又會呃連登仔錢

個個post都見到呢條友洗post

乾坤大挪移 反轉再反轉

講真ok大隻 雖然個腹可以再乾啲
但咁着衫已經夠好睇 係仔都覺得個shape幾型
但着翻底褲影冇咁核突

可能keep住改名掛

計劃一部份
俾人舉報左就可以眾籌

木耳巴真心超高智商

三件在日香港毒瘤

ok

第3個係邊個？
大阪andy衰咩？

佢會唔會係想咁樣曲線激大家放上黎
點知個陣真係冇人放

賣廣告sell西成區

班護航賤種依家啞撚哂 笑能死

佢轉咗反木耳 佢依家好想木耳陷家產

點解要del ac？

身型好似又真係幾似

屌佢呢d 風頭火勢佢仲出黎開post 真係玩命咩，起一起佢之前開個咩post 咁岩又係製藥公司就知咩事啦佢今鋪真係唔抵幫，靚仔都咁話

係咪想害死手足？ 拉

有冇人識日文，幫佢放上日本討論區出下名？

成班木粉唔撚見咗

似博政治庇護
講到明想入日本藉/去德國

就算畀人炒咗可以考慮做gay spa
應該有價有市

3唔識7幫人護航

佢全部post都係話自己喺日本 淨係個港獨po話自己喺韓國點會冇人睇得出呀清....

木耳條仆街
用‘香港人’個朵係日本招搖撞騙
呃㗎妹蝦條同感情

仲想食人血饅頭，搞噤多野想做KOL

絕對不能原諒！

老帽從來無講過足球野
佢柒都正常啦

佢25狗黎 成日貼我圖

啲你老母咩
得一兩個user報
你要屌咪出去開post屌
死入黎地圖炮
你弱智到band3都無，去報匡智啦

真係要令佢社會性死亡，咁樣呃人

雞樂哥比侵條哥告都潛左

木粉不願面對事實
都係既要比時間佢地消化

佢遺言 自己參透

次次都揀啱仲叫唔叫好彩？

為咗整死人，出於妒忌心。
竟然仲要聯同講共政府真係痴撚線。

點解禁多人發夢想做KOL
次次稍為出名果d 最後發現都係冇個正常

人地都諗定計做難民
自己篤自己灰都得喇

佢勁能25

佢有機心
想上位係真 想做KOL係真
睇佢黐埋陳飛機就知
但唔係去到咁無盡陰謀

條友On9到會用個完全一樣背景嘅分身開post
可能只係因為真係緊張會唔會俾人國安左
講到去到難民身份就over左

好彩走得快

又地圖炮

你癲左？個background

到底木耳同佢的同黨有幾多個分身！

真係捉緊盤好大的棋！
我完全睇唔明！

下？連登仔得把口，會驚佢地？

木耳果然係熟女控
食開40路
唔怪得知同仙貝有路

我都想講

報國安已成事實

同時借光環嚟食女！

雞蟲

講起好多時見啲人貼片上嚟
一大半description都係payment method
其實都幾核突 黃都係咁話

linus唔識，肥仔唔care，淨係識木耳care木耳

之前日本個雞蟲又唔人起底起到咁勁

佢自己po自己相 點睇

admin 都被人撚埋
算唔算係第一次

又多個自爆

以木哥智商，真係用個咁易睇出既分身又係低手左
不過事急馬行田，揾唔到acc都可能要照用
或者又係專登，下一盤更大既棋
計中計中計

個傻仔唔憤氣人哋貼佢其他相
想強調自己靚仔
前提係佢本身已經想上位做KOL
用木耳個名比人哋吹到佢飄飄然

如果今次木耳冇柒到
比國安搞依個身份應該足夠佢開個pay 床賺到笑

寫信有咩問題 呢啲賤種搞到佢冇咗份工好撚基本啦

用分身話自己會自殺我都係第一次見

linus咪俾人搞到冇左份工呀囉，不過你呀叻上身唔知睇唔到呀嘛

拉

呢個巴打本身好撐木耳，岩岩發現比木耳撚之後勁嬲
已幫佢report

好緊張好擔心佢嗰班手足爬完文諗好點兜未

阿嫂同女女幾好嗎？母女裝wo

學上面巴打咁講
香港人最叻就係課金
發現搵錢原來可以禁輕鬆 核突都冇所謂掛

pin

我記得好多人幫我講好說話
cap哂圖

admin睇到兩個account用同一ip啦，佢笑鳩緊連登仔俾人當狗咁撚咋

setting較啦巴打

睇埋佢其他相先發現張飲酒相又真係影得ok

你隻棋子

你自己舉報自己個回覆，話自爆左

真係咩

以前同朋友叫過5、6次雞左右

連仔管治風格唔夠laissez faire
其實都難免終有一日炒車

樓主pin

sor 我被利用了

你仲quote自己做咩
快啲舉報個cm仲好啦

呢個係必須死嘅

屌，又係垃圾雞蟲

收皮啦 同港共中共藍店鬥唔見你班撚樣咁落力 正賤種內鬥柒頭

@雞蟲狙擊手2
仲唔入嚟？

你竟然係呢個po度自爆 唉幫你舉報埋啦

55

又會咁大意

自己開站務台叫admin delete你果個留言啦

可以講畀Andy哥知了

光輝巴咪自推
已report

連登仔好快起到底

你有冇講過我壞話？

笑到肚痛

另一個廚房佬已經做緊野

佢已經進入咗八奇思考領域 勁𠹌到

班奶袋fans去哂邊

幫左report
無事啦你張圖唔算太差啦

哇負皮反cup

你地依家係咁爆木耳大鍋搞到好難同情佢喎大佬一樣樣嚟得嗎你,又要同我講木耳係仆街又話搞人要有底線,我好撚亂啊大佬,連登道德標準搞鳩人緊係要做到盡㗎啦

鬼認到咩，驚乜，又唔係你本人

究竟邊撚個木耳
邊度走出黎

三件雞蟲聯盟

其實廚房巴根本就係第3個木耳

圖已cap又多個傻仔自爆

其實大家都係木耳

識哲學真係唔同啲

懷疑巴打由打手扮轉會。。。其實係木耳第三個分身 今次出嚟轉移視線 識挽

今鋪真係他朝君體也相同

咪鬼再quote果個留言

冷處理

講炒車我地連登仔認第二
無人敢認第一

有朋友好似識佢

我曾經睇返佢之前啲文章
舊嗰時（1年前）係用濟癲呢個名
現家（近呢幾個月）突然上咗岸，兼加咗lovenpeace

爆陳同佳係木耳果個唔知係咪都係木耳黎

ANDY咪又係玩女叫雞

你唔好再自推自quote就得架啦
唔提根本冇人見到你自己再提只會令更多人睇到

Del po又點圖已cap la

可能大陸哩

哇 呢個發展真係觸摸唔到

有冇咁想上位

真係雞蟲好友營

邏輯大師

唔緊要啦，陣間開個po睇下有冇人認得

建議連仔刪埋#2702

RIP
自爆老婆同囡？

咁你驚閪咩！！！

站務台幫到你

他朝君體

巴打你都係日本撚喎

手joke

粉絲

幫佢send email同公司講話佢玩9香港人
香港人唔會再幫襯

癲刀

你點知的

以為舊圖差啲碌走左

你cap撚完我圖屈報國安 而家仲好意思quote我

仙具

都係你最幫我

係你既解讀來?????

佢舊名來？

信唔過班低智信徒之筆
係咪會有範文比班信徒send E-mail

屌你轉左acc名唔認得梳呀大佬
今次追擊橫山先ok?

點發現 sls

都無練上胸

下胸乳頭位好似肥仔波

咁都中上

上岸你指上咗水？
淨係記得好似master唔係香港讀

分身ac

真係25仔黎

以後真係唔好跟車太貼

有聲幫緊你～幫緊你

3條仆街用‘香港人’個朵，
係日本招搖撞騙！
四圍呃女

仙貝

Rip

唔清楚，你開咗 post 先啦

扮咩啊,第一日識香港人識連登仔?
你信d人真係會覺得報國安好撚嚴重唔會過呢條所謂底線?
依家咁比人爆佢消費手足到時連登一定話報國安拉鳩佢坐監先係最低消費,越係深黃越搶住報添

Yes
Btw現家仲了解緊件事
成單嘢七國噉亂

有d膠膠地

咁都自爆到

老帽話有埋佢電話號碼

你個名

整臭香港人個朵

濟癲都陣亡咗？

無幫你囉,我只係講出自己對連登嘅了解姐,行開d啦

咪屈拉

由於木耳呢個騙局太嚴重

真係要報日本外務省同英國領事館
話木耳呢個人係大騙子

橫山啱啱重新得到我信任
估唔到係出來轉移視線的 好失望

25到

幫推，睇下有冇人認得

係！木耳計漏左佢班粉絲係真智障。。。破壞左佢成個計劃

大阪乞衣Andy 丶陳飛機同木耳 3個同一詐騙集團

老帽mvp

真係太仆街
當成個連登包埋 admin 當狗咁撚

真。。。木耳係夜神月
根本唔洗啲木粉幫倒忙

老帽入來未

木粉=松田
個腦裝屎

有聲

佢可能會去德國 總之佢話歐洲wo 大家唔好周圍sd email啊

乞衣Andy 同木耳至少有2個分身 仲未計陳飛機
大家估下大阪詐騙集團究竟有幾多打手

Linus唔係冇咗份工？
Linus唔係手足？
你唔單淨止係癡撚咗條線
你根本係弱撚智賤種

推呢個

點解你要咁做

借刀啦擺明應該係你老細d facebook相

以後又少左個人講日本野

咩叫對佢傷害冇咁大

開過個新ac 啦

放過手足吧

越嚟越多料爆，真係唔使瞓

你冇放過上網鬼認得你咩

木耳我屌你老母臭閪 咁多巴絲打撐你 你撚化佢哋

cls

Admin一早知啦後台睇ip就知

真係仆街仔黎 千祈唔好同佢有個人接觸

[size=4]係 仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
真係唔知係咪喺黑警度學返嚟 靠屈的 而且佢極度鼓勵大家sd email同報警 驚死你哋唔報嗰隻 懷疑佢表面同飛機蟲(雞蟲)+木耳(雞蟲個死黨)老友鬼鬼 其實就專登上嚟做豬隊友想自己喺連登獨大 包攬曬在日港人叫雞同飲食channel[/size=6]

老帽

你自己search啦
見到咁多人雙重標準
出名嘅、「靚仔」嘅就係手足，就要幫
其他就唔係同路人，根本冇人幫佢地口
真係好心淡

轟焦凍凍同單嘢關係

諗起個殺妖義士

佢勁25

條友都有啲料 識好多term
但感覺係對所謂哲學思辯邏輯太有信心嗰種人
唔知你明唔明我意思
而個名有(LovEnPeace)𠴱時啲回覆就寧舍古怪

自己送證據比人造佢
真係on9無極限
係咪已經當左自己係明星有大把忠粉

40名木耳粉（或者分身）已留下負皮

一撚早好撚憎木耳 佢啲po我都唔係好鍾意睇
出面早排仲要勁多po幫住木耳 一撚早全部負皮晒佢地

有木耳/飛機陳
佢一定會出現！！！

支持！

太過份了，
又食人血饅頭，
又呃㗎妹，
整臭香港人個朵！

木耳條撚樣 真係當其他巴絲打係弱智

佢係純玩玩下定夾埋

好似你人死咗人地講乜都對你冇乜影響
我屌你老帽

大阪詐騙三人組搭緊棚 想昆香港人課金 同sell緊大阪黑心樓

剩係呃㗎妹呢條罪己經冇得原諒

我都feel到係
多謝巴打

見木耳post見過條撚樣好多次
柒到喊

名符其實 - 倫敦金

手足

呢一晚,CCTAI出現左一個木耳。同時,飲食台亦出現左一個木耳。Telegram亦有一個木耳。IG亦埋伏左木耳。

被人搞到份工都無埋要返港嘅木耳。被報國安嘅手足木耳。一度屌緊仙貝個閪一度指揮木粉嘅木耳。依家仲睇緊連登諗緊點拆嘅木耳...

到底仲有幾個木耳？無人知道......

只知道,凡有木耳喺到嘅地方,所有事情都會很順利！

木耳轉食熟女
可能架仔講聲唔該

你含撚啦
我三日前係隔離個偽善post (起底木耳班人同David 報警有咩分別？
)
第一個留言已經話大家都係仆街最緊要有花生食

你條盲毛唔夠2分鐘就衝出黎護航，仲話尋日先識木耳今日就信佢係同路人

屌左你足足3日半你條band 3 medic夢垃圾先黎識聽我講食住花生睇人仆街？

咁你快啲 del 其他相先啦
例如 fb之類啦

冇㗎啦

當係愚蠢嘅代價啦

有幾多個木耳冇人知 食下花生算

專食

HI 專登google睇下自爆啲咩

玩撚完未呢地產狗

你低低地認左佢好過串77
大家會算數

同感 佢啲立論有時好怪
邏輯時好時壞 但嗰論調好有挑釁性
即使佢有用類似呢種emoji

呢個膠post嚟㗎

咁就梗係啦

木耳粉們一到店，所有喝酒的人便都看着他們笑，有的叫道，「仙貝黨，你們又雙重標準了！」他們不回答，對櫃裏說，「木耳靚仔，是手足；肥毒毒樣衰，不配做我們同路人。」便排出一張木耳穿港獨tee的相片。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又要說木耳所做同所受不成正比了！」木耳粉們便睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見木耳自po相片，你們還為他護航，便被吊著打。」木耳粉們便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「木耳沒有自po……木耳！……自嘲來轉移焦點的事，能算自po麼？」接連便是難懂的話，什麼「不可搞鳩同路人」，什麼「改善連登風氣」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

柒的印記

仲想扮唔識佢兩個

話屌原來佢下緊盤好大的棋

首先一早就po著港獨t上網
跟住到時機成熟，就po一個塗唔曬黑既cv上黎
連登仔自作聰明咁較返光暗起佢底，但其實依d只係佢意料之內
然後佢早已預備既港獨t圖就發揮作用，佢知道連登乜人都有，總會有紅底/藍屍/五毛發現後舉報俾国安
咁佢就可以目標完成，可以名正言順話流亡
以後靠眾籌呃飲呃食，唔洗打工日日屌下日本妹過日子

屌你老味佢根本就夜神月，機關算盡
只可惜我地連登仔係L，佢再醒都逃唔過我哋既法眼

核彈

其實做咩

佢咁撚想出名
就算依加無人報國安 國安都留意佢啦

諗起前幾日啲木狗粉就好撚好笑 上面有幾件唔係好撚多嘢講咩

應該都係想帶風向

睇黎係有心鋪路想做kol
下一步應該扮比人炒左 唔敢返香港 再整眾籌比木粉幫佢

屌我諗多諗
佢咁撚醒，部署左咁耐，點可能會被人發現分身犯依d低級錯誤
會唔會連依個都係一個局黎
為左達成d更可怕既目的

屌 影埋啲9毛做乜

計飲食台上班台站務台之後睇嚟
木耳巴嘅下一步就係成人台

我哋在依個post留言都係佢計劃之一

3日半前已經話撚左佢係仆街你又唔撚聽
而家話根本無人知佢仆街？

傻仔，你平時現實世界個個要帶住道德面具3唔識7你都唔會自動assume人地係好人啦
而家上個冇政府冇法津冇底線既連登， 更加3唔撚識7你一日內就認定人地唔係一個仆街？

真係夜神月黎

真 個故長到唔可以三兩句解釋到

唔洗下一步
呢一步佢已經行左
睇佢分身d post

佢真係好鍾意show off

角度真係好撚重要

你自己盲撚唔認柒啫 認個柒有幾難

佢都幾撚廢
我地雖然唔算多job 但起碼一個月都有一兩個廣告叫做賺吓外快
佢急住上位想搞大龍鳳點知連連登堆戇鳩仔都唔buy佢

po上司大頭上連登
跟住屌佢唔請食飯算唔算仆街

睇返d 分身留言就覺得好好笑，今個聖誕最大的娛樂

撚左成晚都無乜幾多隻偽善雙標盲撐木撚出黎兜既
啲護主狗都養唔熟既

難分真同假
話唔定佢同班國安好熟
想連登變成焦土

話唔定根本冇真•木粉
全部都係分身

5千零萬 基本啦

3日半前未報國安喎
你1分50幾秒內就起埋我出過咩post撚過咩人+護埋航
根本水洗都唔清
好心你就認柒算啦，仲駁咀

佢老死飛機陳一個月食兩條女 20歲開始“瘋狂”(個term佢諗) 而家最少28歲 即係過百條女 唔知木耳有冇青出於藍呢？平時成日乞飯食 應該都叫得好密吓

似係熟人或者自爆，突然有個p牌咁都揾到

琴晚仲以為件事差唔多完 冇後續架啦
屌 今鋪真係有排食花生

個傻鳩見過啦個日好撚撐木耳嫁 依家就話冇撚睇清楚同淨係針對報國安 割得幾撚快 使唔使辛苦呢度啲巴打搵返你啲留言呀屌你老母 你老母依家啲人唔淨止想報國案添同斬撚死佢搞場大龍鳳出嚟呀仆街

講撚到成個post個個都報國安咁
尋晚勁多撚樣屈我有篤灰 明明我係報日本警篤飛機陳
都唔知呢條友有冇份屈鳩我

咪咁啦 山水有相逢

我都覺得報國安冇必要
不過淨係支持send email同公司講返佢對同事啲行為都畀人屌到反皮

gimmick 野黎姐
Btw,袋左手足5 千零萬後 人已走YoLO

推
班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
真係唔知係咪喺黑警度學返嚟 靠屈的 而且佢極度鼓勵大家sd email同報警 驚死你哋唔報嗰隻 懷疑佢表面同飛機蟲(雞蟲)+木耳(雞蟲個死黨)老友鬼鬼 其實就專登上嚟做豬隊友想自己喺連登獨大 包攬曬在日港人叫雞同飲食channel

諗住扮傻了咗件事 都幾撚型

做咩幫手轉移視線

屌
笑到痴線

屌等我仲幫佢畫咗名 轉個頭del撚咗個ac

木粉去哂邊

劇情峰迴路轉

佢宜家睇住咁多人討論佢， 可能好high 呢

屌完女瞓撚到豬咁啦 原來雞蟲嚟 平時乞咁多飯留返落叫雞 仲屌廢老死仆街唔請飯

mok yi to ( 好high)

飛機陳咁撚戇鳩都群埋去 學埋佢啲爛渣嘢 叫雞都唔在講 兩個都自戀到精神病嗰隻 想出位又唔認
之前另一個巴打狙擊飛機陳 木耳好撚型好撚夠義氣㗎 我記得佢開咗個post想打對台諗住幫飛機陳洗白轉移視線 點搞呀 兩個都咁撚多屎橋 仲真係比人估到會抄飛機陳條扮自友橋

真
咩事
大佬去日本果時畀人側目

你個acc典牙而家？

報國安係唔啱，不過可能木耳本身都係想借機扮政治難民留在日本啦

飛機陳仲有扮日本人

玩還玩 冷靜啲嘛

成班縮撚哂啦 日日望住班撚樣係到叫仙貝仙貝 木耳又吊鳩你班撚樣癮唔撚放相 做埋fans護航真係笑撚死人咩

真 條撚樣都想轉工啦
又講到自己咁撚做得嘢 所有同事都知佢有料
廢老社長就唔加人工 搞到木耳要打封充滿怨念嘅感謝信比人 話自己值得更多

好閑姐 一個月食兩條女咁囉

以後唔好亂cap圖了 我都怕大頭蝦 通常等人cap 自己save

心急講嘢就係咁

道高一尺，魔高一丈 連登高登不嬲多高手 唔通好似仙貝黨咁撚蠢咩

個p牌仔沙德大恩客係邊，需要佢執行正義擇晒呢到啲user name

會員編號：#133680
會員註冊日期：2017/8/5
入 LIST 原因：出言侮辱同路人。

上述資料更新日期：2020/8/22
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

笑到仆街咁都有得自爆

驚唔驚ac冇左留言仲係到

個傻鳩垃圾嚟 隔離post仲堅持緊

sor無追晒，自膠
有list未

你條木粉根本諗住email佢公司話你係佢粉絲嚟求情

原來木耳係個大仆街

84

分分鐘話報國安個條友都係假，有冇報邊個知，搭棚

癡線 以為自己法官

波台狗根本就係木耳嘅預料之內 棋子嚟 國安法話唔定係佢自己篤自己 唔上嚟製造證據又點篤灰
之後唔洗返工都可以以流亡做理由留日本了
以後洗撚受廢老氣 睇廢老(死仆街)面色 唔加人工吖嗱

包裝下就引到連登仔日日仙貝仙貝，真係陰陰嘴笑

唔會啦ching
國安法阻嚇作用已經生效，基本上已經正式玩完
根本冇必要再浪費資源搞你
咁少事都拉只會有反效果增加民憤
仲有就算真係要搞都有排先輪到你

同肥毒高手過招
肥毒根本就借刀 更恐怖嘅話 係木耳第三個分身

記得佢係認為事物可以分到絕對好壞
感覺上係太著眼喺辯論 用哲學嚟拗
高舉邏輯二字但無視物理世界推論
總有唔同程度嘅leap of faith

有冇巴打準備開2
update個整合

唔洗驚啦

9up

炒曬車連登真係好陰險

事實上一講國安法個風向真係大逆轉
我都有d估唔到

唔好推啦師傅

呢班人迫害木耳巴 各位請提醒十二分精神

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果有整合，最好加埋呢個post

薯皮ban喎，點解嘅？

狗肉早晨

抖下啦

搵工掛 雖然據聞有啲家底

濟癲又咩事
你地唔係好fd架咩？
係咪佢私底下繼續堅持要含木耳？

又自爆又瘋狂咁拉

邊個話你聽我瞓咗

屌
佢現實世界真係有心讀書就唔好亂咁群人啦

自殺嘅柒頭係乜點自殺法？

薯皮都係？放bam圖為乜

叫緊人開
小妹咁靚通常都係點人做嘢
見到有2 我先安心瞓

巴打紅樓夢post幾正

你哋個post玩爛咗了 開呢個2啦

唔快啲開2比你 你有排拉post

你炒咗車？

唔緊要 我份人好隨和的

好後悔自己有留過一兩句仙貝
連登仔造神果啲人都係信唔撚過

冇跟兩日啫
條能吊7到咁嘅

最鍾意打落水狗

有邊次係冇炒車

屌你#302傻鳩

你啦就

拿他話開

有咩 點解道歉嘅

牠

Pr狗木耳

多謝多謝
紅樓係真係好難譯 加上自己份人好忙 有時拖得好耐真係唔好意思
但本嘢真係好有意思

手足係指木耳？無追post

傻閪

快手開埋我要瞓 好撚肚餓

維基名人？

成班on9仙貝仙貝煩到鳩

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！（2）

唔通好似班撚屌咁 咁on9咩 下個就到個個惟有飲者L其M啦 畫垃圾圖又開哂ig gif圖黨

以為係而家呢個topic...

PIN 呢個

算啦巴打，你又唔出名，潜幾日水就無人記得啦

新post
嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！（2）

時事台唔會 1001

幫拉

木耳：仙貝
L乜M：gif 10/10
印度：xx師

5001

除非連尼住解1001， 如果唔係都會繼續有1001

連狗有心的

牙嫂？

幫推1001

宜家仲爭大概廿個post
可以試吓有冇override

唔係， 見佢咁慘， 撳幾個掣， 盡人事

1001

奶野，1001唔爆

年中唔少人自爆 唔洗咁擔心啦

橙
下世出圖前睇清楚啲

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！（2）

我係你就推呢個帶風向

屌你老母連尼住，正仆街，你老母湊大你條仆街仔咁撚辛苦， 仲要麻煩伯母畀人問候，又唔bam，又解1001

真心講句，都係識既人會認到姐
起底應該無可能

連狗一早知木耳用分身搞自己
佢有心食花生的

之前見過admin半夜回啲屈毛黨啲戇鳩指控

光輝巴打真心慘，只係信錯人，再加上po錯圖啫，咁無辜

#1027

愛狗清

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真？搞到我心郁郁想試下

解左1001
係咪即係連尼住都默認繼續做鳩木耳條仆街

正面原來咁撚柒

佢係咪俾人起底起到癲左 唔明咁做有咩得著

推，呢d柒頭要教訓下，支持報國安等佢得償所願

咁咪中左佢計，佢就係想留在日本

報撚埋移民局咪得

呢d po就冇人推

好奇怪

瞓醒仲喺度

痴撚線 我幫手推爆佢两個po

早晨

佢真係當左連登係Facebook

服務 咁都搵到

佩服

真係Make Sense?

早晨樓豬

先勿論係咪make sense
但如果因爲政治問題而令佢有可能番唔到香港
又或者番香港後有政治風險
人地已經可以受理
批唔批就一個問題

做乜個post咁多負評
但入面冇乜人留言撐木耳
成班木耳粉淨係識好嬲好嬲

會唔會諗得太過容易?
我係英國搖下港獨旗就有BC?
唔Make sense既話，佢個故仔仲點作落去?

寫下野賺黃圈/木粉錢都大把水

佢個分身早幾個月都不停問講香港獨立有咩後果

我係外國撚，成日係fb, ig post香港獨立， 會唔會一返黎就比人拉？

如果有人同國安報串話你玩國際戰線分裂國家的話
國安一受理
你都可以申請做政治庇護
但都係啦
申請同批兩個問題來

如果木耳真係咁on9 拎黃圈上位 比教訓佢都岩 本身都覺唔應該咁做 點知木耳原來好enjoy

笑死我
之前仲大把豬系幫木耳講說話

而家風向係點

連登都唔係第一次捧紅垃圾
俾意見唔啱聽嗰啲就屈人分化
講埋啲圍爐嘢自稱手足就信到十足幫人吹奏

當日我屌佢煩，佢d fans話我刷存在感，我心諗邊q個日撚日開垃圾po呀屌，放個屁都po上黎share

時事台真係多懵丙

班黃屍入嚟講block邊個未？

想睇連登仔入嚟講又block咗邊個邊個

唔好試 連狗對人唔對事
唔好比連狗有任何位入到你

如果我報比日本 係佢自編自導自演呢？

木粉

木耳死全家

樓主小心一陣人地話你係 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈

班撚樣好奇怪架
反社會就唔係手足
做政府就係手足
黃店就係手足

佢地要人100%支持佢地 唔可以有任何一點唔認同
否則全部歸類為五毛
某程度上 仲癲過共產黨

Make sense
只要你證明到回國會受政治逼害就係政治難民
呢個係國際定義

對射喱眼

屌佢老母，自編自導自演

木耳罪有應得

True, well said

木耳(好gay)

成件事好笑到仆街
睇住咁多人炒車 比人鞭屍
仲開心過當日 以為佢真係比人起底

d皮膚望落好冇彈性又鞋，真係似30中多過25

好撚癲原本真係有d同情佢

唔一定係佢自己做 但佢一定係引導人地咁做

email比日本移民局啦
自編自導自演製造政治難民身份

本身件事都橋口摻手，邊撚個識佢木耳
有人踢爆有晒證據自編自導自演自己開分身自爆
眼高手低，擺到明想為自己垃圾廢物
製造政治本錢等日本政府可以批佢永久在留 甚至保護佢
陰公喺香港嗰啲後生仔打生打死
點知 木耳 呢種仆街一早走晒佬，去晒歐洲，美國，亞太
每分每秒都諗緊點樣榨取香港付出前途嘅一班人嘅剩餘價值

食早餐指定食人血饅頭
吸乾淨晒啲人血，舔到乾乾淨淨 有幾多個香港豬睇通？

絲
唔覺有咩好 反而覺得好撚核突

將自己包裝成受害者，就有正當性要求日本政府庇護，連上司同事都同情佢，點知最後原來係木耳自編自導自演
出埋晒身邊嘅同事上司朋友，仲有一眾相信佢嘅連登fans

身短又唔靚 你咁樣侮辱晒操開嘅巴打

朝早晨運嘅大叔個胸都實過佢

諗諗吓份cv分分鐘係自己打出黎
係咪真係25大家睇路了

樓主pin this啦
木耳係咁留下負皮

已pin

弱弱一問 飲L乜撚M 白銀御行(有春袋) 眼帯の喰種係咪佢打手/分身

去站務台DEL ACC啦

上面段嘢勁多唔make sense

開分身帶風向咁樣搞到大炒車本身都唔make sense
希望你唔係分身喇

最後一定係

是咁的
利申我本身淨係知肥仔個post俾人推到post 2都就黎爆就冇理，其實冇咩追過post
個時完全唔知有木耳呢個人
後來見到"爆已自，永 DEL POST (2)" ()，知道原來係肥毒反擊戰先睇下咩事

事源肥毒好早已經叫人唔好再推佢個瑜伽post，仲話會記低晒推佢d人名
過程中d人起返肥毒年幾至幾年前既post入去抽水
其中肥毒有個post一年半前開，叫"有時真係覺得好攰" ()
入面#6就係木耳，佢留左句"而家攰唔攰？"

本身肥毒個反擊post度d人都係繼續圍肥毒
跟住有人話又唔怪得肥毒既係木耳摟屌先
加上(聽講，真係完全冇入過木耳d post)木耳本身成日食個普普通通lunch都要出個post，又有成堆煩膠fan屎，又成日出post FF晒命
其實有唔少人一早已經頂木耳唔順

開始兩邊聲音都有，但大多數都係幫木耳
言行間木粉主要論點focus係木耳外表，同話佢識5國語言乜乜柒柒，其中有人話佢仲成日著港獨T四圍行黃到金之類
反木耳一方根本冇得鬥只可以捉住木耳d post黎講
個人認為d fan屎太囂張加上反木耳一方既無力感，完全激發起反木耳一方去盡全力做鳩木耳
一向連登就係極之雙重標準，純睇說話啱唔啱聽既地方
木粉行為令人覺得雙重標準，偽善到一個點，反木耳情緒極度高漲

其實木耳身在日本要搞到佢既方法根本就唔多，而且木粉又係咁J話木耳靚仔識5國語言好勁
反木耳一方就算貼相都冇用，木粉反而會仲high
反觀肥毒係另一個極端，淨係一幅相都俾人玩左4個post
正好木耳自爆CV入面有晒佢地址同公司資料
真係搞到木耳既方法除左飛去搵佢之外就只有send email俾佢公司

結果又真係有人出post"岩岩email左木耳公司女上司" ()
話send左去佢公司俾佢department所有女員工(因為木耳出過post話有個女前輩嗒佢糖，又有軟飯食瘋狂晒命但又唔諗住落女前輩搭)
本身巧威威既木粉開始感到威脅，出黎護主話洗唔洗玩到咁大呀？搞埋人地份工乜乜柒柒

但佢地完全無視肥毒只係share一張相就俾人玩左足足4個post呢個事實
同埋早幾日有條友linus(利申冇追)又係俾人追擊仲要搞到連intern都冇埋，當時都冇人幫佢
再加上木粉囂張左成晚
種種偽善同雙重標準令人髮指
開始好多人想睇木耳仆街死

呢個時候木耳del左自己account退場，由肥毒反cup開始佢就好似完全冇交待過任何野
木耳粉(同一部份完全冇追post人士)表示可惜，話木耳都係開心share姐做咩要搞到咁！
而事實上肥毒都只係開心share
此番言論係眾人眼中都係雙重標準，挑起民憤

係對罵冇咩進展既時候，有巴打收到最新消息木耳公司來信想要更多證據("岩岩email左木耳公司女上司(2)" )
眾人大喜因為成件事可信度即時大增，花生需求急升
另一方面木粉面如死灰，死老豆咁樣到佢地無力，只能不停loop佢地個三篤屁支持木耳論點
有木粉表示木耳係同路人係手足，咁都搞？
結果發現原來肥毒都係手足
木粉表現出黎既都只係佢地既偽善同雙重標準

後來有人表示已經連國安都報埋，結果呢樣野過左眾人底線，連反木耳一方都割蓆
木粉眼見機會難得，捉住報國安呢點發大大做文章
風向有逆轉趨勢

最後成件事既轉捩點係尋日
係其中一個擔心木耳既post入面
有人問木耳返香港會唔會俾人拉("真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？" )
其中有眼利巴打指出，其實睇樓主出d post就知佢其實係木耳分身
話好心你就靜下
樓主即時改名深潛

一眾巴打即時起樓主d舊post，發現同步率極高，包括
1. 都係25歲
2. 係日本做緊野
3. 都係返賣藥相關
4. 都係識廣英支日德5種語言
5. 公司出bonus數目時間一模一樣

其中更加發現一大堆同木耳近期建立形象極之唔一致既言行
其中包括：
1. 極度自戀(一日一post自拍肌肉照)
2. 特殊擇偶喜好(35-45中女)
3. 叫過5-6次雞(confirm早前有巴打指出佢群埋陳飛機應該係雞蟲既推測)
4. 反社會反女性言行(出post問"其實女人除左比人屌同生仔之外仲有咩用？")
5. 其實好淆唔敢抗爭(出post問係外國著港獨T有冇觸犯國安法會唔會俾人拉)
6. wfc香港水深火熱自私自利(出post問想入日本藉可唔可以棄BNO但留香港居民身份)
7. 極想出名上位(有人問佢最近忙咩，佢話忙寫blog，想做KOL)

同時其實連日黎木耳del完自己account就係用呢個分身係咁多個post入面為自己做勢，不停自high覺得自己好靚仔用呢點黎攻擊
更係個饅頭tg group度post自己唱K照

一眾原木粉知道木耳真為人後紛紛崩潰從良改邪歸正，全世界槍頭直指木耳
其中一位從良巴打更發現，木耳唱K照入面佢右手前臂既一粒墨，同疑似分身條友d一日一post肌肉照入面既右前臂墨完全吻合

所有木粉無話可說，表示信錯大仆街
幾個鐘前連企硬木耳個邊既軍師老帽都決定25叛變從良
公開木耳一連串私底下仆街言行
結果而家花生供不應求

自己製造被迫害，佢唔係第一個咁做嘅人
什麼什麼KOL一早去咗英國美國亞太台灣
用付出鮮血前途嘅人剩餘價值，去包裝自己係受害者
為咗make noise 上位, 博取大家嘅同情心
等大家希望佢唔好成為下一個「受害者」
好似有個term 叫社運乞衣應用呢一種機會主義者從中抽水得益，只會着重個人利益，再係集體利益中吸取人血養分自肥
冇人踢爆咁就計劃通

木耳呢條友出賣左咁多fans 等啲人瞓醒陸續有嚟

之前睇過一兩個post睇完就算冇點留言
而家係咪入大直路

咁少人係咪未訓醒

木耳貼cv自爆先定肥仔自爆先

巴打歸納得好詳細

依家開分身都唔會bam的
有個ac證據確鑿
我report咗成兩個禮拜都冇理

小心佢地屈你波台狗

木耳身邊啲朋友同事上司好無辜俾佢擺晒上枱 諗起都心寒

6最撚緊要
想問你點prove
自私自利同國籍問題你點樣拉得埋

多謝巴打整合

最好所有同你意見唔同都係佢分身
佢有咁多個分身acc仲使唔使喺一個acc出post出到俾人認到
唔知你夠唔夠智商理解

不如你出去開個post講

想問吓點解on9自爆cv可以同想上位拉得埋
仲可以變咗特燈自爆
係哩個位諗唔通

唔撚係呱仲同情左木耳

木耳神苦肉計睇到我拍哂手

抵啦 成日仙貝前仙貝後
仙撚到煩

#1119

Binc

呢條友不嬲煩鳩
食個日本m記都要開post
博人屌錯佢刷存在感

即係咩事 咩追開

我咪話希望你唔係囉
我又唔係佢
佢on9做7嘢搞到大家炒車，需要解釋嗰個係佢
你衝出嚟扮高智商分析擦存在感做乜9

有無懶人包

扮高智商分析擦存在感
講緊哩度係咁入人post cap圖嗰啲人

不如試吓唔好一嚟就問

正好木耳自爆CV入面有晒佢地址同公司資料
真係搞到木耳既方法除左飛去搵佢之外就只有send email俾佢公司

哩個？
上面個cm啲推論跳太快
跟唔到

計劃通？
有無咁撚勁

個肥仔又幾好彩
成功搵到人轉移視線

香港人就係賤

通就唔會好似依家咁比人屌到反艇啦

其實任我吹，括號入面係事實，前面係我自己睇法
點解我咁睇係因為：
1. 佢用港獨T黎做icon，同時又係連登問係外國著港獨T會唔會俾人拉
2. 佢出post問想入日本藉，仲話想留香港居民身份。但佢自爆完之後佢自己話，最多咪去歐洲，係香港生存唔到
一個本身就唔諗住住香港而且一d都唔勇武既人，身處外國著件冇人睇得明既T都仲要淆上連登求安慰，點解要港獨黎做賣點做icon？
一係佢就真係真心，黃到金就算淆底都想香港真係獨立，但如果係咁愛香港點解咁想走要入日本藉？
一係佢貪港獨黃金光環為做KOL舖路
佢點諗佢唔講冇人知，你想信佢真心愛港支持獨立黃到金冇問題
但我比較信佢係想食人血饅頭上位囉

連仔呢個post就解1001
之前啲木耳email post就唔解
又快手同木耳del晒post
連仔都知自己炒左車而家想推死木哥

Btw 會員茶水姐姐好厲害
多得佢一嘢篤爆木耳個分身, 否則都唔會有咁多巴打起個分身底確認佢身份
而且佢似乎本身就知道個ac係木耳分身

摩擦力

應該一早知 忍住唔講

因為呢個post開係時事台

有冇Linus 哥整合

都係計劃黎

講多幾次就係真

點解佢知 會唔會都係分身

哩個巴打溝通到

咁呢個係睇法問題 我會覺得佢唔係想食人血饅頭
理據係佢都要盡量想留住個香港國籍
好多外國手足都係自己幾個同校朋友再組埋隔離學校 出嚟著件衫 叫個口號
喺外國做得啲咩
去搵人sign petition 去寫信去大使館 去搵議員 你都唔知啦

追緊post 有唔少人好有心咁整懶人包
但中間夾雜咗自己睇法
過幾個cm之後有人當事實咁討論
對木耳唔係幾公平

人哋搵條日本妹 跟條女姓入贅 入埋日本籍 仲洗返嚟香港呢個鬼地方咩

即係呢，想上位係佢分身自己講話最近忙寫blog想做KOL囉
呢個係事實，除非你話所有證據
甚至連唱K照同一日一肌肉自拍隻手粒癦都一樣
都仲唔可以肯定係同一個人既話
咁我建議你上一頁算喇，呢度冇人會再理你

如果你接受分身之說，咁寫blog想做KOL就係事實
而如果你真係有心了解唔係鳩噏幫木耳口
你去youtube search "木耳 9up"睇下佢條打機片
第一，直播打機9成想上位，你可以話唔係，隨你
第二，最後佢自己講要去寫blog唔係冇人睇，即係佢想多d人睇，印證想上位說法

另一個事實就係佢自己爆CV出黎，我冇追唔知成個經過
我見肥毒個post時個自爆CV post已經del左
點解佢要自爆冇人知，但係呢個係事實

兩個事實加埋，佢地有冇關係冇人知，呢度所有人都係根據見到既野估個動機
冇人講野會句句都加個"我估"係前面
你自己唔好FF人地有100%證據個動機真係咁
如果你分唔到邊d係鳩噏老屈抽水邊d係真係估，唔該你返去由小學開始讀起，呢度唔啱你
人地推測件事係點你唔信可以上一頁
但如果你真係想討論不如你自己講下由現有所有事實加埋去推測，成件事係點

濟顛條傻西似想做KOL
日日熱門都見佢頭幾個comment
應該長期mon住最新
個個新主題都搶住回覆

場波完未

pin this

肥仔自爆先

跟住木耳入佢舊post串佢
木耳亦都可能因為咁而覺得自爆可以爆紅而自爆

求其改住先（#383363）好撚肉緊，去到呢個地步仲會長篇大論爲莫以韜抱打不平，大家睇路

食女派帽 有報應

而家我開始信因果

果條友真係笑死

btw, 點解你可以咁清醒講野咁有條理

又內鬥

佢想我地每個comment都要同時做埋指控同辯護先溝通到
咁先夠晒true

我係咪睇緊電影

即係自編自導自演？

你成段嘢都冇講錯

我想講既都係兩個事實未必有關係

你唔用啲 「我估」 「我認為」既字眼
哩度真係唔少人當咗係事實

而家佢底都俾人起埋
再俾人詆毁人格個傷害可以好大
唔係上網講吓就算

人格一早破產
可以有咩傷害

岩岩得閒追番d post
連登仔唔好再咁雙重標準啦

肉緊就係木耳
咁你地係咪肥毒分身

點解條友會有粉
連登真係好撚多ON9

你唔好咁啦 又p牌個名又咁
勁似分身死兜難兜 好肉酸

木耳就叫木耳
有落呀屌你老母就叫肥毐
好慘

類比唔成立
我以「你爲莫以轁抱打不平」來論證你有可能係分身或打手
但我冇爲肥毒抱打不平過
定係你有意將呢件事 spin 成係「雞蟲莫 vs 肥毒」？
大家真係要睇路

木耳有人格？

上面唔好質疑人喇
人地高智慧架

之前有木粉我都算，俾人踢爆左佢做撚埋d濕鳩小動作博上位都仲有木粉入嚟死撐真係戇鳩

你都知自己spread幾多fake既嘢

你就係例子
人格破產個結論點嚟
就係人地cap幾個post出嚟
幾個懶人包之後convert到直接落咗人格到

你條閪佬養唔熟，180度急轉彎

幫雞蟲莫講緊野既得一個，但負評有兩個……

喂屌你老母莫以韜

問題係，佢件港獨T得中英文，我斷估日本人就唔會留意既
如果四圍既人冇人理，咁著黎既作用係咩？
當佢真係有fd一齊著，咁你會唔會特登用張相做youtube channel icon，對象仲要係100%香港人(你自己search，得3條片)
兩樣野加埋我會覺得佢係特登著黎俾香港人睇囉
再加上佢想上位想出名呢個事實
晒港獨T我只會聯想到人血饅頭

或者咁講，你覺得有咩野原因會令一個唔勇武既人，身處日本著住一件當地冇人睇得明既衫，再影張相用黎做一個100% for 香港人睇既channel既icon，同時呢個人十分積極離開香港冇諗住返香港住？

而家佢木耳個account del左，一係你問下其他人佢由年半前開始出左幾多個抗爭post，有幾參與
有幾激進，係咪match佢去到無視國安威脅堅持要著港獨T咁撚激進既程度
如果言行不一，咁就唔會無端端信佢係黃到金

最後對佢係咪公平根本就冇幾多個人care
你要事事有道德有理性唔該你去一個有版規有版主有人管既地方
或者返返現實，個個都會帶住面具唔會亂咁屌柒你
無政府地帶係咁架喇，人多聲大就係啱
有料既話就煽動返全部人企木耳個邊
冇既話只有嘥氣

哩度唔係話木耳粉
用木耳係手足做盾
同時肥毒都係手足
跟著屌雙重標準咩

嗯
正評

feel到就嚟比人圍屌
走先

咁只係代表有人用過肥毒來 justify 狙擊雞蟲莫
但唔代表成件事就係 雞蟲莫 vs 肥毒
所以唔代表狙擊幫雞蟲莫講嘢既人等於爲肥毒辯護

同雞蟲莫抱打不平你唔係邏輯好謹密架咩

有個po 4000幾正皮 D人去晒邊

among us

入去鞭屍囉

開左係時事台自隊
你老哥濟癲開返funson未

你個25
唔係追住佢地含架咩
魯芬急轉彎

條友擺明淨係想玩女 唔想結婚

其實佢自編自導自演得都幾明顯下
平時真係自爆出事嘅人係即刻delete ig/fb/linkedin 或者起碼會轉propic
但木耳就所有嘢都一切如常咁 咩都無del
本身都唔太明佢想做咩 以為佢諗住潛水一排再上水
依家爆料出黎就解通哂

admin解鎖左呢個po
到1001都未完

解乜撚 cc台改咗5001好耐

admin 係咪嬲左

明明最好嘅應對方法係潛水
柒一次就陰公唔小心，柒兩次就真係神仙都救唔到

人地社會精英
聖誕節開完p屌閪屌到腳軟未起身
唔似社會垃圾肥毒柒咁早起身打機

好似係

幫
你以舉報方式同國安合作，協助國安執行國安法，而被舉報嘅人係黃絲(仆街)
點幫呢

我本身連幾時有個網絡名人叫木耳都唔知
係到話起底send去佢公司，同報國安先知
然後話濟癲無啦啦自爆
原來咁曲折離奇

太過分

好睇好睇

算啦

Mvp

如果條友醒水小小
個funson無咁多馬腳比人捉住既話
而家會變成點

絲先唔撚識欣賞條柒頭fuckboy樣
係連登仔樣衰拉曬全部人落水 然後吹奏木耳靚仔姐

咁你同我都唔會識佢
咁醒就唔會日日post自己生活上黎玩命

含乜春呀，我今鋪要轉身快過牙朗呀

根本就係木耳嘅預料之內 棋子嚟 國安法話唔定係佢自己篤自己 唔上嚟製造證據又點篤灰
之後唔洗返工都可以以流亡做理由留日本了
以後洗撚受廢老氣 睇廢老(死仆街)面色 唔加人工吖嗱

要pin

唔係掛
木狗咁撚肉酸玩呢D
推

唱左出黎

木耳兄上哂位啦

絲

唔識欣賞呢啲身型+樣

好彩一早企啱邊
話咗條友抵撚死
諗起佢fans講d野真係笑死

冇人推鳩曬條撚屌
連登發生咩事

其中一個木粉好似叫新人類
唔知分身定咩 條撚樣幫到岀晒面咁

一開始自爆我信係真柒嘅
打多 3 5 7年工拎永住嘅機會，應該會大過網上自爆拎難民
唔係香港正式打仗，日本都幾低機會會批俾佢

#2702
第一位烈士
痾煙餓甩成
丁大大
基洞戰士
陳同佳(綠)
牧師仔

What's next

咁就不如post埋上2ch喇

翻譯日文SD 比佢公司啦
人地差証據做9佢

支持

你開個post幫佢辨護啦

無人推

比埋移民局

有樣野再補充下

關於肥毒既
其實本身偷拍都係仆街 (犯唔犯法另計，最後都係黑警話事)
但偷拍冇手尾既前題係冇人知道你身份
呢啲灰色地帶全世界男人都一定有共識
捉唔到就叫開心share
捉到就一定企道德高地屌到落谷底
瀨連登既可以收收皮先

反正所有人都可以辯稱自己想睇，但唔代表會好似佢咁偷拍咁冇道德
當中唔存在雙重標準，最多只可以叫做推卸責任

Block自己

翻譯埋呢張比佢公司

柒撚到
用funson回自己
條友越黎越癡線

你識佢就叫條戇鳩仔潛水啦
咁撚想出名，出到邊都只會再柒

木耳應該係驚日本當地支那人篤灰
日本咁多支國留學生同支那人生活

咁仙貝依個term係出自邊到？

利申:想食花生但唔係成日上連登

弱智唔係扮
柒左就扮死狗潛水啦，仲搵人扮fans寫信

巴打開過個post講啦

班劣等黃豬柒撚到 見所謂同路人死撐盲撐
結果係利用緊你 都已經唔係第一次

女前輩，個音咪仙貝

證實貼個個acc 係佢本人？

佢痴撚左線

條友好撚肉酸啊學埋印仔開埋啲野食po又濫用連豬喊,撳入去佢分身起底見到佢喺到捧自己....幾廿歲人咁小學雞都有嘅,唔爆呢單野都唔知呢條二打鹿乜水

佢唔係佢呢兩日係咁屌鳩木耳冇保護自己私隱冇得怨

Too long
無睇晒
但自爆求難民個到9成係假
條友本身喺正社員，識日普廣東話喺日本唔愁揾工
根本返多1,2年工都拎到永住，洗乜搞場大龍鳳自爆冒險呀

佢拎Working Visa做野咋WO

食政治光環做kol呃錢/去歐洲

個木耳又真係奇奇怪怪咁

但報國安又真係唔好啦！

人命關天

人哋想轉工呀 呢份嘅人工低估佢實力呀

個個都係working visa 架啦
好似做夠5年就有永住，前題係有人請你
佢做到正社員姐係拎永住無難度架啦

咁姐係自爆求日本難民收留係假啦

有道理
不過如果真咁既話佢柒左
佢應該著件日文版
一黎日本人真係睇得明，講話係做文宣都合理d
二黎支國人冇咁明顯證據分到佢係日本人定香港人

呢樣正常智商都知係假

屌

木耳:尋晚陳同佳(綠)鬧得我好岩

d post無撚哂
應該大把精華

起得咁徹底

條仆街連奸奸都做埋

人地想紅點會潛

#1058個conclusion 係流流哋
所以樓主pin #1119好啲
否則木粉就會咬住#1058個未經證實嘅conclusion話各位巴打老屈木生

條撚屌自爆搞到D証據冇曬

只係睇過木耳幾個post
其實你地唔覺得佢成日淨係識得出埋啲哂命post 全部都係食中你地對日本既憧憬同幻想黎刷存在感 又爆哂自己公司同同事既野出黎 份人真係好冇品既咩
論行為 肥毒根本冇佢咁惡劣 個女仔企得好遠 又冇走光 又睇唔哂個樣
完全唔明點解木耳自爆完奶左野比人玩就拎到咁多護航而其他人又冇 講到尾都係外協啫

今次真係要俾返 credit 波台手足

第二次(比人發現分身)應該係真柒
第一次就未必, 以佢嘅自戀程度, 對自己profile又充滿信心, 好可能特登貼張cv出嚟比人起底
反正佢本身都諗住辭職轉工, 又唔打算返香港, 連登仔可以做到嘅嘢(email公司/報狗)對佢嚟講係零傷害
佢知道自己比人起底肯定會好爆, 更加有助佢上位做KOL
之後兩派人為咗佢駡戰更加正中下懷, 可以幫佢繼續炒熱件事, 所以先用分身ac煽風點火

講到尾借連登上位做在日黃絲KOL先係佢真正目的, 亦都係佢分身不被發現嘅話最可能嘅結果, 話搏政治庇護就可能扯遠咗少少

好玩唔玩，冇端端自爆

當然我都唔認同啲人報國安

我都覺
小妹一早睇佢唔順眼 仲要唔靚仔 仲要叫雞 依。。。

我都信佢係想做KOL

未至於引人報國安

邊有咁誇呀

結論： 你樓上條友弱智

屌木耳就係畜牲喎
唔屌得咖木耳哥人地黃到金
係外國著港獨tee咁撚黃殺人放火淫人妻女都唔屌得咖

同埋我屌班友雙重標準， 偷拍肥仔同intern仔俾人起底玩就唔出聲， 兼玩埋一份， 木耳自爆就扮好人話害咗人

點會零傷害
佢冇撚左份工，個visa得三個月期
你三個月喺日本搵唔到工就要返大灣區
呢個時勢俾你隔空搵到歐洲工嘅機會極低，仲要三個月之內搵到仲搞埋visa，直接日本飛過去，除非間公司佢老豆開，否則機會率係零

3條精神病

弱智仔

整合得好好
push push push

企咩岩邊丫
我地呢d社會垃圾反社會人格毒撚正仆街黎
木耳哥就唔同 係日本著港獨tee黃撚到癲
又有道德撚保駕護航

咁撚長遠嘅計劃

企啱但最弊有啲精神病會出嚟咬你

佢條賤種狗keep住幫口喎之前

認同 出新post講pls
千幾樓先有呢個高質整合唔會有好多人留意到

一次過pin晒成條串

係咪可以理解條友想借連登仔隻手去達成以下目的：
1. 上位>做KOL
2. 報國安>做歐洲難民

不過兩樣睇落都無乜可能發生
1. 未紅先柒，已成過街老鼠
2. 唔見有「功績」可以令國安注意佢

條友見做黃絲失敗咗，遲啲會唔會無恥到走去做藍絲再博多次

真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你就賤種狗

根本連登好多呢種人
除咗自己無人正常簡單講佢地班人先係反社會

Btw歡迎開新post

學到野了

條友人格分裂到
危險人物黎

狙擊木耳巴嗰班人走去國安舉報 冇撚野嘛？

#170 回覆

話木耳post係狗屎垃圾post都叫幫口？

你係咪仙貝黨掉轉黎老屈我呀死賤種狗

呢班人迫害木耳巴 各位請提醒十二分精神

#808 回覆

你咪屈緊毛囉賤種淆底狗

Pin咗喇

整合post

全部都係食中你地對日本既憧憬同幻想黎刷存在感

同意 食中連登崇日條水係度消費日本

轉風向最關鍵果個post未轉前我已經屌個木耳分身同班仙貝黨起哄推到木耳on9 自爆
雖然最後原來係有目的自爆。 但好過你條撚樣除咗識起哄就無腦， 事後老屈醒過你堅持你既人

真心，木耳會唔會一番香港就比人拉？

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真
汁定包袱返大灣區都得

睇緊 fight club, 起人底果個原來係真身

會唔會又係分身黎

宜家結果黎睇係你條賤種狗當日起哄起底係中咗木耳計幫佢紅， 咁撚蠢咁弱智

我話咗唔好自爆唔好起底， 兩樣野太無聊太on9

宜家重多咗樣證明起底班殺友on撚9,因為幫緊木耳紅，完全順佢預測發展

嗰班人將報國安某一條友
同追擊 笑鳩木耳嘅人混為一談
要屌嘅自己開post屌嗰位報國安嘅

好有心連登有愛
多謝巴打

係 理解正確

如果唔係佢自己on9開分身上嚟開post
佢真係已經成功咗

真係cls
好撚好睇呢幾個木耳post
起承轉合齊晒
劇情峰迴路轉
未到最後都唔知邊個係人 邊個係鬼

喂，話人反社會人格毒撚，人型社會炸彈班柒頭上水未？屌你老母

不過anyway而家木耳已經變左過街老鼠
算係一個最好既結局
唔起佢底 都唔會搞到佢今日神憎鬼厭

無計，連登太多弱智
成件事先有仙貝黨弱智， 後有班起底弱智以為執到寶

屌幾日冇上,咁撚多花生食

好采一路都冇保持距離,冇跟車太貼

【JJ插沙求幫手】唔該可唔可以投個票支持下廣東話歌啊

如果當初個個都咁有品唔起底
木耳今日仲繼續分享緊是日靚午
做緊在日港日kol

佢唔on9 用分身自己推post既話, 班起底on9 咪中咗佢計， 俾佢紅咗囉

由頭到尾當佢普通人唔好搞大件事就最好做法

現在係最好
除非連茶水姐姐都係分身
不過冇咩可能

平心而論
佢個樣身型應該好過大部分連登仔
不過柒在搞場大龍鳳
專心食女咪好

國安撚會理呢啲魚毛

以為自己邊撚個

笑死

拿， 所以我有屌仙貝黨有話佢post係狗屎垃圾

不過個定律係逢紅必反， 越反越紅， 唔理佢等佢冷卻

起底果班本身就係中咗佢計

佢地自己咪係而家縮撚到

搞大龍鳳先食更多女
班弱智港女會送上門

咁撚搶口，整合成件事再send去日本公司炒撚左佢啦，呢d日本人型社會未爆彈，炒左等佢返香港咪知有無人真係報左國安囉，手足？佢當人手joke咋

迷上拿卡先最搞笑， 轉幾次車

兜到嘅話

果然茶水間姐姐真係咩都知唔得罪得

佢月頭已經話搵緊工, 可能已經搵到呢
一係就睇死以連登仔嘅語言能力冇人可以send email說服到佢公司炒人囉

你條弱智道歉未

啱啱先係隔離po咬我 大po又唔敢入

我咪屌你唔好起底
你的確中咗木耳計

我阻唔到你班on9 中木耳計， 開定post屌柒弱智港女唔好俾木耳又食又拎完上黎唱，咁樣實無錯

網絡名人9成9 都有女送上門之後屌

yes班友除咗屈人五毛仲有咩point

身邊d絲都話撚男朋友唔會揀依type, 只有揾sp果d先會

你抵屌喎， 起底事實係中佢計

咪兜啦

點解連登仔可以有時間去追擊一個User？

唔排除已經好多女女dm安慰

cctoy 最大規模炒車

都阻唔到
班弱智救得一次救唔到第二次

我開post都係想第日唔洗俾人話我blame the victims

屎都屙完 等食飯

要開post2喇

佢無左份工啦咩?

之前佢自爆完
就冇再追po，發生咩事
留個名先

正視聽 報國安嗰個cc toy人嚟

大量波台狗中木耳計瘋狂起底幫木耳紅

木耳開分身自爆只係證明起底班波台狗俾木耳利用, 繼續柒呀

木耳好多謝各位波台會員起佢底幫佢紅
大家做咗木耳工具人

木耳呢啲高智慧型天才犯都冇貨賣啦
唔好咁chur啦

未係，思古井當年先大單

木耳真係條魚毛黎

好詳細 之前完全冇跟到肥仔嗰part

港女真係極度弱智生物， 以前有張飛人小性奴五十肩前車之鑑， 啱啱又有木耳最新騙案

你老味 我一早衝出嚟反佢 咪撚黑啲絲打
明明仙貝撚入面勁多巴打擁躉

25？

木耳當我哋condom
利用完就唔理我哋了

起碼巴打唔會賣屎忽無咩損失喎
絲打腿張開木耳就實食

經歷咁多次教訓一定要睇定先， 越做越錯

起底幫木耳紅

當年貼人街招幾撚猛

張你老母腿 問題係邊撚個想比佢食
絲打先唔撚鍾意呢種樣 係連登啲柒頭毒撚loser話佢靚仔咋啵

好心又有衝勁真係會做壞事

不過如果條女一開波就拎哂證據出黎爆思古井真面目就應該少好多大炒車

軍師公開咗啲咩「私底下的仆街言行」？

張飛人小性奴五十肩全部唔靚仔又係雞蟲咪又係大把送上門

女人不嬲口裏說不

有人送上門 代唔代表全部港女？
係咪飛機陳木耳係雞蟲 全部港男都係雞蟲呀？
用吓個腦啦社會垃圾
慌死人唔知啲女比人啅曬比人呃都唔撚比你屌
證明你真人幾撚失敗 恐怕係樣衰過絲打眼中嘅柒頭木耳先會過得咁折墮

嗱 我就中立嘅
我唔係想幫邊個
起linus底我唔理
但係你哋搞木耳就係唔啱

比木耳食左又唔洗咁勞氣既

比雞蟲屌完送上門我先唔屌， 有性病

不過睇黎你俾人呃過蝦條

咪撚戇鳩
又係飛機陳啲雞蟲走狗？
出嚟屈完私怨 而家又屈比木耳食過
好撚垃圾呀你

唔洗好耐又會有人開post話時事台做咩比木耳熱門十幾個鐘 借題發揮話運動已完

四十歲都黎仲咁好火氣

痴撚線
我本身狙緊飛機陳 見飛機陳聲緩木耳先先狙撚埋佢
有追開post都知
你而家扮咩撚嘢明眼人心水清 你幾時出現㗎？

你無印象即係我無屌過你狙擊木耳囉， 你咁燥做咩

我有屌你狙擊雞蟲咩？

真係戇撚鳩 你唔撚早啲出嚟講我比佢食咗？
我一早已經喺度㗎喇喎 似你馬後砲？
我係屌撚緊上面條友借啲依屈鳩啲港女絲打呀垃圾
用吓個腦啦 你老母熟撚到瞓棺材呀

我屌緊你黑港女呀

狙擊木耳巴嗰班人走去國安舉報 冇撚野嘛？

#975 回覆

我屌緊班送上門俾雞蟲食既港女

粗獷型男人

跟風狗 跟風向扮明眼人
你馬後砲嚟㗎咋你

sor有冇精華？

ok 原來大家同路人 都係肥毒支持者
不過我見唔到有人講話有港女比木耳食咗
巴打會唔會解釋返清楚叫港女戴眼識人
始終屈絲打比木耳食咗 係侮辱

佢係五毛 一早block左

唔通食咗先黎嘈咩
一早嘈咗先木耳咪無女食囉

食咗先嘈班友又係彈句blame the victims,
佢地唔嫌悶我都嫌啦， 次次都同一句
開定post屌咗先無港女中招木耳無女食， 好事喎

所以我咪話我無屌你地狙擊木耳囉

本身我都諗唔明點解木耳叫del post，但肥仔會開post 2接力狙擊，原來有私仇

食咗先嘈就話blame the victims

睇撚左#1119再講啦

又5毛pr帶風向

俾我依個nth 既普通人嘈完大鑊d,
定俾雞蟲屌完大鑊d?

我嘈完班傻閪唔俾雞蟲食， 好事喎

比人食咗嘅絲
我會笑佢柒
唔好諗到我哋咁好啦 blame性吖 衝出嚟笑佢塊閪生嘢添啊 飛機陳性病食抗生素㗎嘛

究竟邊撚個木耳日撚日講

木耳依幾日咪一樣大把人撐， 你應該好清楚喎

講真俾人話我blame the victims我無所謂

最重要係雞蟲無女食

sor

集中屌木耳咪算囉

有交鬧先推得上熱門
各位加油

唔好理條傻鳩 都唔知有咩好嘈
條傻鳩錯撚晒重點

正呀呢個 po 喺 cctai 出
有排都唔會爆
應該可以上熱門好耐

最大問題佢d狗屎垃圾post成日上熱門

入到去 好多留言係覆仙貝，好煩

港女單野唔係我講先

講得好
唔請佢食飯就po人上黎公審人(廢老上司)
請佢食飯又被人po上黎消費(仙貝)

無計 有人既地方就有是非

唔係比你嘈完大鑊定點
係你分化緊港女同毒撚喎
搞到港女更加憎你班毒撚有咩為呀
明明有其他絲打出嚟話佢樣柒

嗰班巴嚟
唔係點會叫佢放女先輩上嚟啊
偷拍醉酒女又叫more
港女女權撚先唔會囉戇居

但唔出post嘈呢， 班港女俾雞蟲食完之後就搵毒撚埋單， 受害都係毒撚同港女， 得益只有雞蟲

你開post個topic已經衰撚咗

你唔好扮清高
你屈鳩我比木耳食 你老母比狗屌呀

講緊你topic同內文錯呀 兜

咁我的確唔熟仙貝黨， 一開始只係覺得佢地煩，

集中返屌木耳笑木耳，好唔好
廢事錯焦點

兩門

邊個屈鳩完我比雞蟲木耳食 邊個出嚟講句sorry我當無數
唔係我當飛機陳咁狙擊到天涯海角

我有拎班雞蟲做例子喎

你sqj

唔好意思， 我收返你俾雞蟲木耳食言論

ok?

thx

ok 友誼萬歲 我份人最nice

喂咁快反面唔認人？
我會永遠記得我地共同進退，並肩作戰嗰晚

我份人就有錯一定認， 之前個post你都見識過

佢份人比較傲嬌

又可愛。。。

多謝精華

你教我嘅 我問你食早餐未咋

牛餐都吃埋啦

同場加映前軍改圖

Ok
Blocked

小學雞隨便你

我轉share去木粉po

好似天津大爆炸咁
第一次爆: 分身出post問木耳返香港有冇危險
第二次爆: 有人將饅頭tg group嘅唱K照同分身嘅肌肉照對此

真 呢條仆街剩係識25

你咁樣只會搞死埋其他在日港人個朶，家醜不得外傳呀清

在日港人代表咪飛機陳 木耳呢班雞蟲囉

小妹食個飯啫 個po就冇人推了

飛機陳話幫港男爭光
醜你條命啊 你先醜

揚威海外

唔會掛

第三次爆 原來係自己報自己國安

咪撚扮嘢 你欠我句道歉

仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木操呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
咁嘅垃圾伎倆拍得住#5407 + 飛機陳 + 木耳
話唔係一伙 邊撚個會信

1525乜水黎

你講咩嘢呀！！！

-------------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木操呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
咁嘅垃圾伎倆拍得住#5407 + 飛機陳 + 木耳
話唔係一伙 邊撚個會信

死垃圾 縮返入你老母屍骨啦仆街
啱啱唔係好撚惡？原來靠屈 你唔好得木耳好多

之前支持木耳啲post過千正皮，而家班友唔見晒

死垃圾敢做唔敢認

-------------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木操呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
點知比人屌兩屌 條撚樣就柒到縮返入佢老母骨灰

真 呢位絲打好高汁 唔撐對唔住自己

thanks

死垃圾厚顏無恥 十足木耳咁撚唔知醜

----------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木操呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
點知比人屌兩屌 條撚樣就柒到縮返入佢老母骨灰

木耳似係想保留香港籍，偶然靜靜哋返香港唔俾網友知。木耳嘅行為可能唔多唔少係根據周庭嘅處境加以聯想而諗到，佢似乎想用分身營造一個'返香港就會有危險'嘅畫面，方便佢增人氣並為KOL收入鋪路，

俾人真係報國安係佢意料之外。連登仔嘅行為真係'估佢唔到'

利申: 9up

唔弱智都唔會做cctoy

自己報自己

係 馬後砲 屈人死全家 屌你老母

----------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木操呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
點知比人屌兩屌 條撚樣就柒到縮返入佢老母骨灰

而家要拋西瓜先可以搵番班木耳fans出黎

上面隻笠水狗
笠得快過木耳

巴打你成件事由頭追到落尾用左幾多時間？

老帽你做PR會點拆？

推死個仆街

即係你做佢軍師，點化解今次危機因爲真尷尬

睇完樓上包膠都仲差小小
即係瑜伽肥仔係意料之外黎？

過去3-4日平均每日幾粒鐘左右
追左肥毒個反cup post、email 1-3 & 5、尋日分身被踢爆同之後兩個整合post
其他木粉post淨係睇左少少冇特別追

食糭哥好嬲

係喎唔記得你做左25仔

鬼叫你成日唔瞓覺
對眼都殘埋

木耳想做KOL嘛 點會潛水

抵撚死啦屌
件事未發生前已經好撚憎佢
日鳩日係度貼食乜,公司點樣點樣,假抱怨真曬命
波台手足又剷除左一個連登仔瘀血

飛機陳個post又係成日見到你😂

真
推到佢日本過街老鼠
小粉紅都做9佢

一條友都冇岀過黎
成班俾人撚完懷疑緊人生
懶係有道德好撚善良咁幫一個大仆街點知原來其實俾個大仆街利用緊都唔知
叫呢班豬閪賤種道德撚情何以堪
仲大大聲屌我地屌木耳既就係社會垃圾人間毒瘤

公道啲講
有入嚟負皮架

不過飛機陳post樓主已經失蹤了。。。
佢最後cm係話佢哋摷緊佢出嚟話要打鳩佢

望就咁望啦

唔係 係飛機陳佢哋話搵樓主出嚟打鳩佢

話恐嚇啵 隻陳飛雞係咪以為自己有個日本老婆又叫有啲錢就係好撚威

點解靜晒
前幾日一人一句幾好睇
而家得返幾條友

佢不嬲鍾意扮大佬

仆街

始終冇人將d 証據翻譯做日文
做唔到佢淨係香港推post 冇用
D 証據比連仔del ac del 走曬

我之前話我唔鐘意佢因為佢同呀陳生fd 所以覺得佢都係呢類人
我幾撚驚比木粉屌
仲有d 肌肉相好撚嘔心 影肌肉影埋落鳩毛做乜鳩 真係靚仔就話姐
其實都係得張飲水圖ok 所以佢自推都係推果張

啲木粉死撚晒 不願面對

垃圾po 拉

大阪andy 陳飛機 木耳
係大阪既在日港人3大毒瘤

Strong post lm

前幾日仲有兩派人鬧交
到而家已經冇嘢值得拗, 剩返三兩個真弱智木粉都潛埋水

食糭哥仲屌緊

有無人睇完《返校》最後兩集之後覺得某啲連登仔同方苪欣一樣？

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

俾佢block左了

岩岩先睇到老帽D對話圖慘被玩弄感情笑玳

睇人仆街最 開心 估唔到 實有人咁奇怪

另外我想講好耐，個個po都有人留仙貝，邊個再講仙貝死全家 好煩

又係呢隻賤種自大on9木粉
完全封鎖咗

沙德大恩客出嚟啦屌你老母 你唔係好撚型嘅咩 出post叫人認住邊撚個 嗰陣時就咁撚惡 依家係老母個臭閪都唔撚敢出嚟 等緊你出嚟駁我呀屌你老母

個條唔係木粉 係木耳食過既怨婦黎

跪求好心人識日文既快d send email去佢公司

等我推撚爆你

印狗唔會咁既

原來木耳係個大仆街

#85 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢有上水， 只係唔敢入黎姐
咁鍾意整list, 做國安最啱佢

係咪應該開返個post mark返低d賤種道德狗木粉出黎鞭
前兩日屌我地社會垃圾屌得好撚鳩柒大聲

你隻賤種狗屈錯我喎

"我真係屌你老母 Block9你唉"
呢句好撚好笑，有種好無奈既feel

其實我唔明木耳做咩mo lala diu lomo

但最後係老帽block左木耳

好似係本身老帽用加密po左第一張cap圖（話你係我粉絲個張），跟住木耳應該mon 實個post見到張相，就屌柒佢
原post好似係迷卡整合既第一個post

推撚到木耳仆街冚家鏟

應該係因為老帽冇得到木耳同意就私自post左同佢d對話(話佢真係驚，木耳話"唯有去歐洲"個張)
老帽話佢係加左密，不過我唔記得有冇人冇加密再貼返出黎
所以老帽當時已經feel到木耳係有用分身mon住 post
木耳見到私下對話被貼出覺得張圖完全冇作用，感覺中伏好撚無奈
又驚老帽亂黎貼埋其他更爆既出黎
想屌老帽但又唔可以屌得太勁既情況之下
無奈留低左呢句

你哋冇人性 拉

on9 jai

成件事好撚好笑
搵木耳扮幫佢然後害鳩佢
再block鳩佢岀賣佢

但其實嗰張圖幫到佢扮可憐, 佢冇需要嬲喎
老老實實我起先以為嗰張圖既對話係佢兩個夾好既

又係想谷人氣再抽水
慣性手法 依家比人踢爆左可能好開心

唔驚佢爆返你?

開分身post同樣嘅野

Push

幾時爆仙貝出嚟

咁夜的

大家我返來了 你哋去咗冰度

推post不分晝夜

爆左既話如果有人send email佢就真係玩完

仙貝開正中女呢飯
又賢妻良母款咁都唔食
應該真係幾唔掂下

D木粉縮返晒入老母隻閪到

唉 飛機陳幾時蒲頭比我玩玩

你地寫我譯啦
唔好太難

有冇諗過 呢一切都係木耳嘅幻想
反正佢都明顯有精神病 妄想症 人格分裂
對日本人好危險

木耳會唔會開過個funson 推post呢
佢應該冇咁易放棄 KOL夢

有無懶人包仙貝情報

巴打你幫手send去佢公司話佢有妄想症 人格分裂 精神病
同埋扮流亡呃永住權

我都冇咁易放過我個簽名檔

----------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木操呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
點知比人屌兩屌 條撚樣就柒到縮返入佢老母骨灰

早晨歡迎光臨

條友得罪過你定殺左你全家？

個簽名長到想report你。

你都係痴線佬黎唔得罪得你

佢同飛機陳都食咗我

----------------------------簽名檔-------------------------
仲有班雞蟲走狗(垃圾)
尤其#5407 早晨歡迎光臨
呢條死垃圾次次比我屌撚到縮返入佢老母塊閪
唔撚夠講 要折墮到生安白造屈鳩我篤灰國安法
而家比人踢爆成個局都係木耳編排 仲上嚟讚自己靚仔
條#5407 早晨歡迎光臨 即刻冇撚曬影
一早話咗佢係飛機陳 木耳嗰班雞蟲賤種嚟
條垃圾仲想扮唔識佢兩個 好彩而家總算還我清白

點知#47356 飛雪連天射白濁 出嚟老屈我比木耳屌過
極度懷疑佢係木耳第五個分身
想屈我比木耳呃過閪屌 即係屈我係私怨撚
侮辱完我貞潔之餘 仲順勢屈我係40路
點知比人屌兩屌 條撚樣就柒到縮返入佢老母骨灰

你扑我算啦 咪report

我唔係 我得意小妹嚟

條友想出名姐 大家咪幫緊佢
點知成班人掉轉槍頭屌我地

咪係 明明兩條柒頭上嚟推post話自己靚仔
有幾靚仔呀？睇過？

第一張圖

清你儲埋隔離post啲相

係 哈哈

又玩

開過個post未 呢個推唔郁

想開個終極整合+Q&A，回應木粉弱智問題

開咩台好

快啦
不過唔好開波台

飲食台啦就

波台得罪你？

你哋失禮

癲到⋯⋯
唔信人了⋯

點解係咁拉post

唔好問
快啲開

諗起試當真
愈亂愈好

抄木耳
木耳已經排鋪咗好耐

咪係。。。

唉 波台啲細路呢個鐘數要瞓教 唔係比呀媽打

成人台

佢好似聽日要返play group學吓字母
要等到瞓晏教鐘數先可以偷雞用電話

呢D人唔係善男信女
可能根本藍絲

之前已經有人講過佢喺有突發政治新聞當日即開啲eye catching日本post搶focus啦

共產機器唔單止要鬥黃
而且要派啲local卒仔搞到內控（人民鬥人民果套）
最終要搞到敵我不分 越亂越好

人型社會炸彈

起身推post未

勁

成班人玩小圈子 改咩革

凱撒大帝divide and conquer

佢老死打簡體㗎喎

Gogogo

木耳同木耳fans 幾時幫手叫admin del 埋佢個分身ac

又係個堆正一垃圾在日港人
搞嗅晒香港人個朵。
Andy哥、咩日本妹killer咩飛機陳、木耳 仲有who?
班人要係連登宣傳自己真係恨出名恨做日本KOL 到傻撚咗

懶人包
好詳細

勁多post 追唔切發生咩事

Btw, 日本都有得難民申請

好詳盡
一個精簡summary 勝過追千萬個post

推呀

個分身ac仲健在

4大賤種狗

嘩diu

原來同木耳比Andy哥算好，起碼唔會自編自導自演，係連登製造事端，分化兩邊

大阪BIG4

輕輕一堆

仲有已經到左大阪嘅benja

呢個又係極品
同個藍絲老婆去搵D KOL打卡R上位

爭輸大J就用私人ACC屌鬼

但係大J呢排真係幫唔落
食沙律
香港製造中國棉賣900蚊
去鍾生屋企拍片

睇唔起香港又要係香港搞日文課程

搵食都唔ban

通透詳細又繪形繪聲

叫雞BIG4?

其實我個人覺得佢日文好難聽

佢地成班有邊個d日文真係講得好聽

課程仲係到仲未摺埋？
其實佢d課程有冇人報架

本身又唔係有料又唔係有教學經驗，都唔知佢邊到黎既自信 但佢d網上課程收費仲貴過你香港出去第一日語到學

睇落係fans向居多
大J件hoodie都唔值$900
咪又係有人買

哦 咁即係專揾水魚 等傻仔課金la
老實講佢個課程根本唔值 除非你係日文native 或者有好豐富教學經驗或知名la
自學N1 周圍大把人

真係冇人再講
出面新post都唔過一頁
得眼帶食種回

之前明明好多post 幾千正評
咩唔抵得人上熱門 社會垃圾 矮肥毒柒
冇花生食

條友就生日喎，1月1下話

之前屌到好撚勁班道德撚收撚晒皮

盲耳粉點會入黎講吖
去曬幾千正皮個post
呢個post佢地唔敢入

個傻鳩依家先出現仲要係等幾日後先敢出聲 mon住post谷住谷住係咪好辛苦

佢1分鐘之內就可以覆到我大家有咩心事可以同下佢講 佢有Mon post的

成班好撚型咁又岀晒list又盛叫人認住
而家就係老母隻閪度不願面對

30幾歲胸先正 有男人味

想木耳柒頭皮mon post多啲

佢=木耳？

木耳點睇比人踢爆佢有分身

飲食台卡邦尼po又見到條柒頭

繼續,推撚到木耳仆街冚家鏟

人型炸彈炸一炸推Post

推返起

反社會人形炸彈

cctoy睇唔到個po